[膽小勿入] 疑似公安毒打人仲要講普通話，今次唔係印尼人！

大驚小怪

好撚痛

有啲野尖尖下唔知係咪電